soloman yue 俾美國人質緊因為勇武燒野而應唔應該繼續推動法案

Hong kong is irreversible
Red menace
Chinazi

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

所以黑紅藍黃係必要
樣樣都裝修只會為啖氣整死自己

國際線行動要幫手呀

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

呢個republican oversea account有冇人check到係咩料？

裝修要合付比例

推

有指係fake account

republican overseas HK 睇清楚D

開咗幾年，好少followers
有可能打手
但唔重要
佢既質疑喺外國人眼中係legitimate

見到都知咩料
真共和黨人點會支持黑警

一個兩個 唔知頭唔知路既人質佢就比人吹唔再裝修
咁同藍絲出黎反對示威者放火就唔再放火有咩分別

繼續燒
左膠阻撚住哂
Sorry唔記得左香港要緊美國左膠幫

又比共和黨割席
都唔係第一次架啦
侵侵又肯定會割

咁舉唔舉美國旗好？

solomon已經還緊拖

佢已經覆咗，唔洗再推

問完再過黎開post
3毛開始擺所羅門上枱

Solomon 回覆

得罪講佢都係避開唔答
話有支持百萬和平上街、陳太
唔答係咪支持勇武

希望各位今日和理非啦

香港美國商會不嬲利益行先 一早去咗美國遊說唔好搞香港

舉

宜家點做

到咗法案都就嚟過既關鍵時刻,
已經爆咗咁多鋪
停下手先唔駛死掛
仲分類爆,你解釋得切嚟,人地議員會信服你解釋嚟
忍吓手先,等過咗法先真係咁難

快啲去支持所羅門還拖

到咗法案都就嚟過既關鍵時刻,
已經爆咗咁多鋪
停下手先唔駛死掛
仲分類爆,你解釋得切咩,人地議員會信服你解釋咩
忍吓手先,等過咗法先真係咁難

人地根本冇可能明言支持你用武力示威

個 account 係咪fake?

is this term quoted from newspapers of China, North Korea, Iran or Russia

講過好多次。

黑警呢幾日停晒手，擺明想引你裝修，然後配合美國奶共派做嘢。

唔洗燒啦 用水啦

個acc假?佢介紹個link死嘅

係 等你地爆得咁爽
引人入局

睇第3句world class police已經唔駛睇，屌你老母睇左4個都講得出唔係盲就係美奸，再唔係就直情係五毛

冇炒
條友係質疑solomon點解仲撐
不過係咪真係美國人就唔知

應該真係有影響 Solomon都推old news話有鬼扮

忍下手先，唔爭在10零日

up

中共好多假acc扮外國人架

world-class Police Force
咩紅底野呀

好鬼wo

講得好，推

嗰個係共和黨overseas hk分部

而家solomon咪屌緊佢囉

條友話香港警察係world class就知佢一定係on9 la

5 hours 都冇人like

一邊燒死物

一邊搞人命

裝修四色整返英文版同外國人解釋下

唔係唔裝修
係要有理有據咁幫人裝修
係咪都裝修人同文革有咩分別

Pull

佢都話咗今個月會過
大家忍忍俾條法案過咗先
唔好埋門撻Q

agger，唔洗理呢個acc

Push

其實就算無哩個運動 美資向香港甚至中國大陸的投資都越來越難 而且無做香港哩個貌似中間人嘅角色 西太平洋地區越來越紅 遲D連第一島鏈都會淪陷 哩個世界格局唔係你哩埋向屋企覺得安全炮彈就唔會炸到自己 至於點解香港嘅共和黨人會有咁嘅推 大概係有生意同資產仲未撤離到 至於香港返唔返得去 我㖒 幾難咯

不推文 fake account

點都唔割。
但要小心唔好俾三毛帶風向，為裝而裝。
政府就係想我哋亂，打亂國際聲援。
今日喺和理非主場，俾三藏法師傳下道先，悟空稍作休息。
出緊港島，巴士好撚多人。

共和黨海外支部支持香港警察！

唔好將美國佬當係大台得唔得呀

拉

個 account fake ，就證明想我地繼續燒係土共既劇本。

我地都識講，星星之火 可以燎原。唔好比借口人，忍多個月。

其實我一直懷疑土共用錢收買美國議員，之前無借口，如果一有借口，收錢個D可能就會反對。

總之，認清最重要戰線先。

KO左了 唔洗再推

有一部份投共和黨既人係支持america first

但背後咪又係中俄推波助瀾

你宜家停手，政府即刻話反蒙面法好有效
名正言順繼續用緊急法

如果裝修變左做其中一個目標，係有必要。

咁小野就唔通 美國就死左佢啦

如果咩都唔理，咁咪係一個暴徒囉。

只要證明狗放火就得
是旦一單都夠
好似之前修頓就有街方願意做證

反蒙面法既前設係緊急法，所以緊急法先係重點。而且唔亂爆亂燒就表示蒙面法有效？而家都仲有咁多人戴口罩出街，我都坐緊車出去，唔好誤導人啦

有無傳送門 和理非去幫拖

Solomon有回應，佢係咪未訓

所以我都話，0的小朋友令件事變復雜。

無人聽
一講話0.3
一係問訓左幾耐

我講好多次
黑警依幾日收晒收
但有人不斷爆舖

你估係咩人做？

極度懷疑佢係熱狗

唔支持亂裝修 但唔係因為會影響條法案過
你估真係爆下嘢就唔會過?
我夠膽講就算真係變咗暴徒條法案都會照過

你睇佢個人資料條link喺死㗎，你查官方ro oversea條link

屌你老母死樓豬 再開呢d垃圾post就死全家

唔跟4大分類法裝修指引既都係鬼
目的就係製造真。暴徒形象
見到呢d人勸告無效就獅鳥！

其實佢咁做係態度正確
成日話失焦
人地係咁話抗爭暴力
好多人就跟住人地畀你個焦點 同人拗

點解唔帶返去我地有正當性嘅焦點
香港一直示威都和平
係政權橫蠻先致咁嘅結果
講緊係五年前開始嘅橫蠻 唔係一朝一夕

今次大獲

你睇真d 內文先啦

5毛度度都有
比人質疑攻擊佢絕對唔係第一次
而且都只係同一個人
仲要用 世界級水準 去形容港警
係人睇都知道假

唔使為Soloman Yue擔心
佢出得聲就有強大back up 在後

仲有爆直通車
平時都不停站 無啦啦又點會爆到去果度
忍手一陣啦 唉

個fake account 比人收左皮啦

上Twitter 支持大佬

可唔可以唔等法案過咗先？
美國左膠嘅民意係真係可以影響到條法案辣唔辣㗎
求大家忍忍手先
一個月內就過㗎啦

皮已收快到呢

已被封

不推文

仲係度， 只係刪哂支持香港警察既言論

twitter好野
FB大量假AC成年都仲係度

條法案好重要，係我地唯一最大嘅彈藥
唔好比佢有任何差池，唔好衝動住啊

twitter 帳户仲係度， 只係刪哂支持香港警察既言論

一定啦
人地幫手搞緊法律
你地就去破壞法律
叫人點幫

你又知係美國人?

支那五毛不惜假冒連登仔最愛既海外共和黨去阻止搞中資

咁樣代表左D咩

Keep the city burns

屌咩 邊有人會兜口兜面鼓勵你爆
避開唔講已經係暗撐

問題係裝修係咪有真正既正當性，就算有原因backup
佢地望到starbucks不斷被爆，就算你話係美心既原因，都唔會覺得應該咁做。其實唔需要事事去到最硬既處理，一定有反效果。罷買加洗版(尤其係twitter及同美國fb) 已經可以。

其實佢個statement 都避免講爆舖個啲野
勇武手足都要諗下停一停裝修
必要時先私了
國際線好重要

全球大勢就係隊爆支那
但係香港運動唔係冇用
香港運動最大作用既係突顯支那有幾邪惡
為反支派提供證據 說服國家反支
支那百年恥辱又再一次輪迴了
不過今次係自己搞出來的

係呀 咁我地同共產黨有咩分別

所羅門已經避重就輕，所以前線／和理非都應該要識做。收放有如先係策略，只放不收只係盲力。

呢個係咪假Page黎

煙幕 想製造分化

係唔係都暴徒架啦
仲驚人點睇既番屋企訓啦

無美國支持香港人死撚硬

假acc

勇武做野洗乜睇外國臉色？

"I disagree that I back vandals/rioters"

所以話依家啲裝修倒自己米就咁解, 美國要介入得理直氣壯需要道德高地, 依家啲裝修你點拆都係riot行為, 屯門已經試過燒埋隔離舖, 樓上係安老院, 一個唔該搞出人命美國都保你唔住

要拆就要將個波射畀黑警, 揾證據同例子煲大黑警有裝修, 射晒畀佢地, 同時自己停裝修, 咁先反將到一軍

反正黑警一定有裝修同放火, 甚至偷竊

各位冷靜啲, 唔好撻Q

個個假account會不會係黑警開

唉屌
用下你個死人腦啦

蒙面法唔係建基於你燒鋪呀 柒撚懞懞
你區區燒中銀 都係佢宣佈之後先出現既野啦
點樣宜家停一停裝修 就會等於蒙面法好有效呀？

宜家唔係叫你 完全停止唔抗爭
而係叫 咪撚裝修住
唔裝修 裝飾住先都得掛？

下下個腦得二元對立 只有0同1
呢個世界唔係只有 做 同唔做 兩個選擇
雖然出面 四色分類 我唔係完全buy
但起碼係有思考過 唔係見藍就裝

be water 唔係口號
水能載舟 亦能覆舟
呢刻見裝修唔多對路 風險高
咪轉個職業 裝飾下先囉
消毒都要時間架
有cancer 做化療都分開幾次落藥啦
下下連續咁落藥 蛇都死啦
下下死衝爛衝 結果就係沉船

如果因為燒嘢而無視暴政、無視黑警點樣濫用職權去殘害示威者
美國會唔會覺得自己好左膠？

Hello sir

Fake account

下面有條5毛，9成佢開㗎啦

裝修要縮規模，集中明確目標
唔好畀腎上腺素沖昏頭腦

推到家下都未有人權法

呢幾日林鄭立法 激怒群眾 任由我地破壞 遲遲都無警察來 目的可能就係想比多D示威者消息放出去 睇下人權法有無轉機。。。

要正式report呢個account

過人權法好重要
裝修要諗下係咪有迫切性呢

真心唔好再爆鋪，爆鋪的原因係象徵意義多過實際作用。
不要再爆鋪，大家用文宣貼係佢間鋪度，再影上去比大陸睇，話佢地支持5大訴求，殺傷力仲大過爆鋪啦

大家係時候停停

world-class HK police

俾美國人睇到 佢地國家其實好多共狗

.你就KO
老老豆豆
依家出面爆鋪D手足係狗咩
事實係點我地大家都知

其實因為有人燒野，所以唔制裁反人權既人係幾咁on9既logic

Good afternoon Sir!

我都唔太buy四色法。就算係360咁，真係要見一次爆一次？
要收放自如，進退有據，先係有策略，先可以行落去。
而家係出盡盲力去做。畫面可能治癒，但係對自己人咋。
有好多副作用，唔可以視而不見。
你要美國佬撐，你都要交下戲，唔係話你唔支持我就係左膠，人地都要出師有名。

用華人思想來思考外國人？
係華人先會同情當權者

無外國支持

香港變左新疆西藏啦

白痴， 一睇就知個班友係鬼

美國人幾時蠢到咁
就係人權差先燒嘢 佢哋調返轉頭講
用下腦啦 做實事呀美國佬

你擺低隻腳同，我咪停手，deal?

P 牌仔開始吹風準備選舉

前線的確可以抖抖

等佢地整番好先

滲透個度
將5毛同陳雲放同一行 搞事咩？陳雲博士嚟㗎 仲寫埋本城邦論

1900，和理非請係各區集會聲援手足。
港島驚，我明
九龍怕，我都明

自己屋企樓下唔係都要淆呀？

大家冷靜下，而家爆鋪的作用係乜？有助五大訴求？
同5大訴求有乜關係，大家回想下義士用生命喚醒我地，就係要五大訴求缺一不可

大家唔好對唔住死去的義士

又話咩共和黨香港分部 ? twitter 都夠膽 ban ?

原來隔住個海既藍絲就可以令你驚

垃圾post唔洗理，
依家嘅做法係需要檢討，
但唔撚係一味靠嚇

外國做左乜？

除左訃識話人ｐ牌，有無實則討論一下應唔應該咁做，或者應該點做？
一的都無。

知唔知乜野叫做共和黨
成個民主黨反對佢出兵 ISIS 佢照出
有乜可能俾人質疑兩句就咁易跪低

呢個組織如果真都幾失望

真係好撚0n 9 有人講一兩句野 就開post點點點 唔撚屌你都唔得

搬觀塘係鬼燒單嘢出嚟啦

我覺得要停一停先，如果過唔到就輸左七成嫁喇

最複雜就係你呢D支那五毛上連登帶風向
又整FAKE AC 扮野屈人

中共仲未夠膽６４，就係香港有外國勢力，就算有無出聲都好。唔係我地已經係克什米爾。
如果美國佬唔再出聲，你個時唔好再問外國做左咩，因為佢地已經唔想再理。

個account假架下話

前線忍下手 等月底pass左先再出黎玩

點撚解有咁多弱智比支那豬五毛帶風向

證明Twitter 文宣未夠

傻啦佢反對係因為佢無晒利益

佢要香港回復以前咁，佢就可以做香港同入大陸市場繼續賺錢

唔係文宣未夠 係有三毛出擊 呢啲你幾多文宣都冇用

思路正確

理直氣壯就唔會因人廢言, solomon咪係咁囉, 理得個account係咪fake

檢舉個ac
Fake架

自由無價！

嗰啲係大陸人

同意。

人哋共和黨都扮，大陸人幾好笑，喺呀笑緊你哋。

啱啊 solomon 從開始已經堅定自己立場

文宣唔係無敵 去到燒舖爆舖係破壞私人財產 美國人唔係個個都支持 你可能話佢地左膠 但美國就係左膠多

fake acc

係
Solomon 逐點反駁
仲搵哂圖 搵哂片出嚟
好勁
所以文宣圖真係好重要
一張圖簡單直接

假ac

Btw, 裝修果啲又一定係自己友？都幾難避免

假ac黎你睇下佢個網

唔好傻啦
美國都有分左右翼啦
是但有個acc話唔支持就驚

唔該晒

要report 佢地

同台灣一樣

Reported to Twitter

要推
仲要share佢呢個tweet出去
大好文宣呀！
逐點回應質疑
有理有據有圖support
佢個講法喺國際上對我哋好有利

驚驚嘛

fake

Solomon就係Republicans Overseas嘅VP
Republicans Overseas HK鬧佢做乜鳩？
一係就假account
一係就比人偷左account

有D唔係自己友做架
睇嚟你跟得唔貼

Share裝飾Starbucks張相
減少裝修嘅相

有咩問題？
我係攬炒派

咁藍絲又有乜問題？

reported
推！

打英文就係美國人？

[black]黑裝修[/black]

紅裝飾

藍罷買

黃幫襯

大家幫手report呢個假ac

大陸出身嘅「美國人」
繼續睇新華社同環時新聞聞

美國《香港民主及人權法》假想辯論

請參考我論點和反駁，謝謝

收皮啦屌，成撚日想靠美國，咁撚耐同我地一齊行既究竟係兄弟手足定美國呀

全世界都係賤種
我地手足俾人扭斷手 射心臟
對家燒下死物就轉風向話返我地暴力
係咪無人理解到武力既不對等
對象死物 定 生命既分別

國際撚...

大家比少少空間同時間比大佬做野
而家成日要覆twitter同比人針對

唔好圍爐，以為一晚真係燒左好多個站，
真相：觀塘站係香港警察封站後黑警同黨鐵自己放火破壞，
暴政自編自導自演製造假新聞。

正方主要論點：
1）中共企圖消滅一國兩制，大灣區係例子.
2）逃犯修訂條例得不到民心，人民表達了對中共的恐懼
3）逃犯條例也許原意係好，想拉犯人，加強法治，打擊跨境犯罪。但看到香港人民咁反感，反感到寧願釋放殺人犯陳同佳，都不願送中條例通過。證明中共係幾咁唔得民心，中共的法治很有問題。香港與中國連繫密切，又係信息自由港，相信香港人對中共認識絕對不淺。
4）中共多次否決香港雙普選，或給香港假普選方案。
5）中共正在崛起，如果現在唔制裁中共高官，恐怕以後無國家可以制裁他。
6）示威者暴力，但香港警察更暴力
7）始作俑者係香港政府不肯聽五大訴求，五大訴求中四大訴求都係香港政府控制範圍，以雙普選則在中共上。
8）既然香港無能力答應雙普選，但中共可以，就更應借制裁香港來制裁和打擊中共。
9）再者，中共經常借香港來偷運美國及西方高科技產品，所以有必要通過法案阻止。

反方論點：
1）會影響香港經濟和國際金融中心發展和地位
2）恐怕失去香港的中西交流港地位。對國際的中西交流極不利。
3）一國兩制仍然存在。起碼香港未有國家防火牆，可自由上Google, 自由信法輪功，自由信宗教，自由返教會和祈禱。
4）如果答應示威者，因示威者涉暴力。咁做，係鼓吹暴力革命，而非和平理性表達訴求。
5）可能令示威者無止境提出訴求，或騎劫民意（反駁：所以咪要普選。無普選才會被示威者騎劫民意）
6）中國會報復（反駁：所以要做就現在好做。中共經濟增長神速，科技科學不斷提升。再唔做，中共做了世界第一霸主，美國和民主世界就無運行。）
7）會刺激中美貿易戰，對雙方無好處。（同意會刺激中美貿易戰。但不一定對雙方無好處。西方有責任阻止獨裁或專制政體擴散。中美貿易戰，如果迫使中國走民主之路，美國又減少一個威脅，對雙方皆有利。）

唔洗理呢條友
人地只係單純話自己無份鼓吹，佢就講到人地割咁
美國只係助力，如果乜都唔好激嬲美國，不如依家返屋企訓覺吧啦

我嘅答案係
所有野有前因後果
呢家嘅破壞 唔係由無源無故
香港被承諾有自治權利
但係就一直無兌現 政權又管治無方 無視港人利應
只係維護中國嘅利益

由五年前開始 拒絕兌現港人自治權利
就已經埋下咗藥引

只要大家聚焦係呢點 就有正當性
而唔係不問因由 只係睇破壞商鋪

不嬲都當人權法不通過
自己香港自己救
不割席
不割席
不割席
不割席

正方主要論點：
1）中共企圖消滅一國兩制，大灣區係例子.
2）逃犯修訂條例得不到民心，人民表達了對中共的恐懼
3）逃犯條例也許原意係好，想拉犯人，加強法治，打擊跨境犯罪。但看到香港人民咁反感，反感到寧願釋放殺人犯陳同佳，都不願送中條例通過。證明中共係幾咁唔得民心，中共的法治很有問題。香港與中國連繫密切，又係信息自由港，相信香港人對中共認識絕對不淺。
4）中共多次否決香港雙普選，或給香港假普選方案。
5）中共正在崛起，如果現在唔制裁中共高官，恐怕以後無國家可以制裁他。
6）示威者暴力，但香港警察更暴力
7）始作俑者係香港政府不肯聽五大訴求，五大訴求中四大訴求都係香港政府控制範圍，以雙普選則在中共上。
8）既然香港無能力答應雙普選，但中共可以，就更應借制裁香港來制裁和打擊中共。
9）再者，中共經常借香港來偷運美國及西方高科技產品，所以有必要通過法案阻止。

反方論點：
1）會影響香港經濟和國際金融中心發展和地位
2）恐怕失去香港的中西交流港地位。對國際的中西交流極不利。
3）一國兩制仍然存在。起碼香港未有國家防火牆，可自由上Google, 自由信法輪功，自由信宗教，自由返教會和祈禱。
4）如果答應示威者，因示威者涉暴力。咁做，係鼓吹暴力革命，而非和平理性表達訴求。
5）可能令示威者無止境提出訴求，或騎劫民意（反駁：所以咪要普選。無普選才會被示威者騎劫民意）
6）中國會報復（反駁：所以要做就現在好做。中共經濟增長神速，科技科學和質素都不斷提升。再唔做，中共好快會做到世界第一霸主，美國和民主世界就無運行。）
7）會刺激中美貿易戰，對雙方無好處。（同意會刺激中美貿易戰。但不一定對雙方無好處。西方有責任阻止獨裁或專制政體擴散。中美貿易戰，如果迫使中國走民主之路，美國又減少一個威脅，對雙方皆有利。）

睇英文係5 毛寫。 d大陸人好鐘意用actually, 開頭

Report 個 account la 各位
Don’t be stupid 樓主
得五百人follow
而且個account 以前D tweet 明顯係有維穩費支持

政治一向都係講利益，有利益就同你fd，冇就收皮。

大陸肯畀多d油，美國佬自然跪低。英國而家都搞唔掂，點會為左香港得罪中國呢個金主。

算啦，自己香港自己救。救唔到，咪攬炒。

靠自己死梗
香港同中共冇得鬥。

西方唔做。
好，中國好快世界number one強國。
歡迎來到美麗新世界。

係,所以要講明佢地係共產黨既爪牙,香港人淨係針對共產黨既資產

美國英國唔做，怕中共。
Welcome to the brave new world.

ya......very suspicious

佢地只係唔了解姐, 共和黨內部會協調.都係講道理嘅人嚟.

Welcome to the brave new world.

咁你係唔係再準備分兵去對付埋在港嘅外國僑民/企業,硬要佢地表態呢?
你只幫襯白名單就已經足夠啦.你咁好精力咩?

lived here用左live, 網假， 個tweet e家唔見左， 應該twitter捉緊鬼

brave你老母， 要睇就睇the man in the high castle

無計，香港沒自己武力，一定要睇外國臉色做，建議手足做返政府機構(入境食環政府合署個啲)

梗唔係啦.係嘅話仲會浪費時間覆佢咩?
個帳號係存在架,家下係鋤緊特朗普以外幾個總統D 收受利益嘢.
人地嘅角度唔同,係可以交流溝通,並唔係所有唔同聲音嘅外人就係壓迫者啵. 好多人係明白到邊面係壓迫者,邊面係被壓迫就會調返轉頭諗嘅啦,呢D係同理心,無呢樣嘢嘅,當然乜人都係PK冚家鏟.

acc再碌落去同solomon一路都有活動
未必係假

阿Sir,今日咁得閒嘅? D甲由返晒嚟喇?

互動

算把啦三毛，點解釋個tweet無左？

Fake account
香港是世界級警察都講得出

位置係香港

個account比人delete左， 假的， 之前邊個話真果d全部3 毛block得

你無知姐,
條文佢自己收咗,個戶口同其它文都係到.
若果你要擴大戰線,唔信任盟友嘅,你自己玩落去,成功之後唔使民主自由架,直接稱王更好.

無你老母， 點解釋？？

選擇性裝修啊

你地咁質素抗暴.............
真係....屌
快D反省啦 3毛

巴絲光眠 blocked

唔好再幫人裝修/燒野，勇武手足，可唔可以等人權發民主法案通過先再行動
香港問題已經成為國際線，唔好做衰自己個朵，本身我地係道德高地，依家都比外國人開始質疑，轉變策略啦，觀感好撚重要，外國人唔會理你背後既原因，有咩野通過左法案先行動🙏🏻

你快D去,佢應該係HK
義和團襲擊鬼佬係經常有嘅事嚟.

講得出“world-class HK police" 唔係五毛，就係藍絲。

文宣要解釋被裝修既係共資

你做返你應該做嘅合理嘢.
人地黨內事務人地自會協調. 兄弟爬山,各有各做
你邊有咁多精力搞咁多,你係共和黨或民主黨成員咩?

個tweet應該係delete左,account仲存在

觀塘站要文宣黑警自編自導自演放火。

方便D豬乸式宣傳囉.
一方面話蒙面法通過後好和平,市民都接受.
同一時間係另一方面話, 暴徒暴動好暴力.

又係藍絲口徑，總之暴力就係唔啱。問返美國人，獨立戰爭有無暴力？南北戰爭有無暴力？美國今日嘅民主社會係點樣得嚟？唔通當年佢哋係游說英國議會俾佢哋獨立？或者透過投票通過解放黑奴？

唔緊要架
你啲狗混得入黎就預左係咁
成個社會都唔信狗隊
對我地有利我地就認係手足做
對我地不利我地就屈落啲狗到

你估混入示威者到做野無風險架 預左係咁架啦

未必係假
我查過

@GOPOverseas**
改國家名都係有acc

我估係有admin係共狗偷acc開人波
但呢d係共和黨有人以下犯上, 大家應該當見唔到, 打捉內鬼唔到香港人捉

望清楚先喇柒頭

明知係垃圾account都照覆
幾有心

打錯咗上海商業銀行記得快啲安排好,記得搵蘋果幫手(唔好搵有份做嘅人去，要隔兩重保護身份)宣傳眾籌賠償，及公開道歉聲明。

唔好咁衝動亂block人住，個tweet係好五毛，但睇番個account 往績，我地都無證據佢係fake account.

好老實，唔好以為鬼佬/共和黨內部就一定支持抗爭

如果再有人講world class police,你retweet番魔警d暴行片段落呢d account已經足夠

Solomon回應果段，我睇都係要塞番住人地把口先，我地總不能要一個國會議員話自己都支持破壞行為吧

或者大家會諗唔洗睇美國頭點點點，一齊攬炒就得，但家陣咩制裁都無，真係咁樂觀一定同班魔警狗官攬炒倒？

對呢d言論憤怒，有骨氣地抗爭係無錯，但可否多d理智應對？

already blocked this guy

ya...fake a/c from CCP?

善用不推文回覆，請拉落底

if you access through soloman's tweet the account does not exist. the tweet is also gone ironically

個account仲偽度, 只係刪哂撐警言論

my bad for telling they closed account then. posdible hack in overseas hk acc?

天滅中共

都可能

不推文啦屌 啲廢文

fake news
fake ac

即係攬炒巴都係藍絲
攬炒派都係藍絲

唔係你果套就藍絲

maybe hacked by CCP

唔支持
唔想同爆鋪勇武割席

支那開始攻擊Solomon

“world-class Hong Kong Police Force”?
咁樣寫除咗五毛仲可以係咩人？

你咁講支持政府既人都只不過係攬炒派，攬炒巴有支持送中條例咩？好似你咁戇尻咩

少fol到核爆 肯撚定唔係官方組織

推上去

件事四個月
唔睇前因 忽然彈出黎睇四個月後嘅結果 然後指指點點話我地唔岩
都唔駛旨意嗰班人真係幫到手

Solomon Yue 自己係 republican overseas 既vice chairman，有咩可能同自己組織響twitter上面炒大獲，好明顯係假戶口啦

solomon佢都like過我既retweet

ON9
大把人支持政府緊急法攬炒啦
係咪都係藍呀?
你個腦坐住左???

問下所羅門叫佢提供軍火比我地仲好

唔該大家收手，唔好白費呢幾個月手足爭取嘅嘢我明大家想洩恨，但可唔可以等多幾日

你直情支持送中條例添啦，攬條撚炒咩，橋埋雙手等收成

X2

連登可否舉辦裝修公投

裝修可以暫時停一停
建議未來半個月行動對準政權
拉攏國際嘅支持

咪on9啦

實有共狗卧底煽動同破壞
已經好多片證實有卧底做野
希望真勇武分清楚

以為我係你？
3月4月果兩次你有冇出黎呀？
第一次人少到衰過64呀
我點樣坐係到？ 無人反抗緊係攬炒好啦
柒頭

係咪confirm左係wumao account
我見個原tweet已delete ?

撐警tweets全刪

但account仲係度

就係因為利益先要搞好HK呀 on9
話緊班商家佬

Fake acc

重要時刻，必須冷静，不是仇恨。
停止裝修，否則之前所做的變白費。

之前巴打係點揾republicans verify Solomon個account
有無得問多次

佢d簡寫睇唔明

佢高調支持勇武我仲驚
到時外國勢力亂港真係水洗唔清

好撚多分化閪要人同勇武割席，收皮啦分化閪屌你老母

爆得太勁文宣幾勁都spin唔到架
希望大家就算出手都係非常有針對/指標性先好做

但講正當性，點解係starbucks，唔係其他店舖？
或者點解破壞可以引申成正當行為，抵制唔得，罷買唔得，不合作唔得？

呢度冇人理架 個個都話唔理民意
我地可以點

裝飾可以
裝修真係要諗清楚

美國只係利用香港做中美貿易談判籌碼
真係因為人權自由，過去20年都唔出聲
美國只係做下樣，就倚賴晒美國
佢要制裁都要過幾關
如果美國割蓆，香港人就會賴勇武

繼續focus係抗爭者破壞starbuck呢啲野都咪失焦

我嘅焦點
好簡單
所有野都可以避免
只要呢個政權肯答應訴求
歸還香港人本來應該有嘅自治權利
根本就唔會有呢啲舐共鋪頭被破壞

其實美國都講過我地過百萬人和平示威感動到佢地
希望手足行動前諗清楚

收皮啦佢就rioters

我都唔明你班child登仔要推條撚樣做大台
自己香港自己救
核彈都唔割,屌你老母啦solomon yue

未夠膽64 開左真槍啦軍師

起碼我唔會話中共唔夠膽六四

我們要顧及形象。

唔一定唔做，係做左要積極文宣

push

推！

總之唔好因小失大

這是我最擔心的事情

趁現在傷害未深，停止所有裝修行為， 不要中林鄭圈套 ，馬上收手，再咁樣做，抹殺曬所有 從運動開始以來參與者嘅努力！！ 你見佢哋冇積極制止就知道已經踩入佢哋嘅陷阱

我哋要做嘅嘢就係要令唔支持我哋嘅人都要支持我哋，令原本支持我哋嘅要更加支持我哋 ，試問聲你咁樣做可以咩？ 這段時間請只有和理非！

而家勇武停手我覺得應該會有POPO既UC去做。
反而勇武之間可唔可以有共識暫停裝修。透過民間記者會去公佈。 SET個期限出黎要求回應， 等人權法過左先再下一步行動。 而家係長期戰爭。 如果政府會因為勇武去裝修1,2 間鋪就跪， 我諗活動唔會行到今時今日。

Agger

呀蛇你好

仲好意思world class police
dklm

多鳩餘使唔使你去奶警察袋低先過?

其實可以停一停先，日日咁爆，鬼佬唔知咩事，等埋美國國會做野先啦

但唔靠佢，真係無計，777班友都係驚美佬先做野，佢地根本唔怕香港人

唔係佢唔反對所以岩, 係冇支持所以錯呀

不如你講下應該點做，香港政府先會跪低？

外國人覺得你見老野就打, 唔識分黃藍先後, 一樣係反人權

美國國會都做埋撚樣大台, 幾時表演一打三萬popo比希望大家

電話訪問

我指verify今日challenge solomon個account